點解有球隊/球員空難嗰陣，永遠都會有班人幸災樂禍

有班人直情成日咀咒人志地空難添啦

蜈蚣陣預備

戥你老豆老母有得喺下面睇佢踢波開心嘛

足球流氓係咁上下啦